身邊朋友想罷工，但來自各行各業，又無人號召，唔夠膽自己一個罷

可以要求民陣出post嗎？
唉

push

文宣方向！

你唔去搞政治
政治就會搞你

全 民 皆 兵 ！

曠工啦
驚咩
再驚香港已經玩完

不過都岩，民陣做野啦